劉兆佳：中央會更支持特區施政 但不信特區能維護國家安全

全國港澳研究會副會長劉兆佳分析，今次修例風波過後，中央會更加支持特區施政；但同時不會相信特區政府有能力維護國家安全，日後會依靠自己力量手段去應對。